dream beauty pro啲美容師真係好鳩

事源今日系dream beauty pro做$333既脫毛
美容師會Sell 我明 仲中意揀你除晒衫嘅時候和
Sell唔到你 包埋會比說話你聽 比塊面你睇
我以 唔洗啦 個個部位都唔係咁緊要 唔係咁着緊住 呢d理由客氣咁拒絕
佢就笑笑口同返我講 既然咁唔重要你就唔好黎做啦 然後轉頭關門走人
我笑左 俾咗幾多錢你就做返幾多錢嘅plan啦
但唔代表包埋唔尊重。

脫西毛

叫你經理黎上網講都無用